大家準備出門口未？

分散一齊去機場既話同繁忙時間無分別，一定要同一個時間一齊做先有效

第四罷 - 罷買行動升級-針對港鐵麻煩睇睇:

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

乞緊車錢
八仔得返$10

跳閘咪連車錢都唔洗

我坐巴士近過黨鐵